牛牛上左排行榜 係咪準備股災？

真係pk了

全民炒股 今次仆街了

邀人 down 完拎牛牛公仔咋

咁多人用中銀

用牛牛買港股

仆街我係IG都開始見到港女FD POST股票野 真係一大警號

有傻仔接貨咪好

牛牛股價5日就上咗50%

股joy

等股災

今日已經係小形股災,再跌幾日可能就係大形股災

健康回調姐

大股災快到已all in 7500